既然張建宗指出元朗持武者為暴徒，理應檢控佢地參與暴動

好多場面打到血流披面
不少人手持鐵棍 木棍 旗桿無差別襲擊市民
如果旺角2016都要出動暴動罪控告打壓年輕人
2019元朗恐怖襲擊就更加要以暴動罪阻嚇呢班鄉黑 黑幫 收錢毆打人的敗類
仲有何君堯 石鏡泉涉嫌煽惑他人參與暴動

支持警察嚴正拘捕元朗持武暴徒
追究當日指揮官李漢民 游乃強嚴重公職人員行為失當
支持律政司檢控元朗暴徒

政務司干涉唔到律政司